出黎做緊野都未拍過拖既男仔係唔係愈黎愈普遍

巴打，我可以同你拍拖喎

做咩講我

我就係，中學未拍過拖，畢業出黎做野，份工又無女性，我都唔知點算

我反而唔係
中學無拍過拖
但一出黎做野
就係咁拍 ...夜晚又係咁啪啪啪
食左都幾多女下

如果呢啲男仔多咗 照計未拍過拖嘅女仔都會增加

怱視左狗公同Mk

狗公同mk 1個人都食唔少女啦
邊有得咁計

參加下興趣班囉

wrong concept

一個男除時食n條女

都無矛盾。幾時有一男食多條女。